Twitter移除中國駐美使館爲新疆洗白貼文 女權分子回應指新疆婦女被種族屠殺

呢個世界好多嘢唔係二元對立
唔好成日用左媒同左膠做稻草人

拉一派打一派係中共常用伎倆

支持twitter全力禁言

唔該快啲ban曬中共啲account

Dorsey 咁左都終於做翻啲嘢

而家先刪一兩則都on9

做啱嘢咪得，好過無

其實咁驚散播恐怖主義就一早ban撚哂啲伊斯蘭國account佢啦 做啲唔做啲 而家做下扮下野

刪咗抵賴澳洲軍隊果篇tweet未...

今次左翼做到野

原本個post係講話維吾爾婦女宜家有權唔洗再做生仔機器，俾好多人屌佢係強制絕育同genocide而twitter亦del咗tweet

推

冇理由嗰喎，新疆明明係世界自由民主嘅燈塔

樓主依家全職帶風向

Ban左華春型先啦

係咪個個對網台非黑即白 喊打喊殺

交戲

根本twitter一早就要玩禁言打壓

按番twitter 標準中共外交部大把人要block 但都未block 啦

人地鬼佬公司關心既一向係西方世界既事
非西方既事一向wfc

同意，要善用左膠力量

Gay巴都係五毛/pr/deep state/左膠
Blocked
得我地愛侵力係好人

人地一早成年前已經開始刪5毛/bot account

我都有report，係落力過facebook，但對支stated control account非常鬆手囉

胡錫進、耿爽呢d

知唔知點解要刪
因爲刪完就會有啲on9話”哦 原來twitter都公平嘅”
第一日見呢啲技倆?

SHUT IT DOWN

華蠢盈

Twitter第一次回應話冇發現有any violation
之後俾人罵多兩罵先del po囉

twitter 不可以雙重標準 要一視同仁 （㚒爆twitter)

用對付特朗普個標準

中國官方堆twitter
已經起碼變左dead boby十次

冇計啦
姐係明知佢哋口講大愛乜乜柒柒都係虛偽嘢
都要利用佢哋講嘅大愛夾佢哋支持我哋

唉，真係好拿慘

扮嘢啫 問准咗中宣部統戰部喇梗係 呢啲post 整出嚟俾你鏟嘅 夾好晒

咁點解中國仲可以同美國合作嘅

扮咩呀